【立場即時】尖沙咀人踩人 警趕走記者並拍甩手機

攞

推

Push

【1812 尖沙咀】
【1812 尖沙咀】

示威行動蔓延到尖沙咀，數十人在尖沙咀海港城內聚集及叫口號，防暴警察進入商場驅散，有市民被追捕至誠品書店外，釀成人疊人。

《立場》記者採訪拍攝期間，有防暴警員用警棍推開記者，並大叫「走開！走開！」阻礙採訪。該名女記者著現場警員「冷靜」，其後有警員拍掉記者手上的電話，記者更突然被一名男警從後大力抱走，並指該處為封鎖線，要求記者離開。

好辛苦 勾番起曬上次油麻地記憶 點算 班黑警到底想點
傷者有冇人知有冇事

6個被捕 但我睇片應該行得走得

Btw勿美化 請用人踩人 人疊人 咩中文嚟

係 上年油麻地震撼彈小巴追尾...
個晚戰力最高既其中一條戰線...

行得走得就好

屌

人踩人定係比便衣撲上去？

其實香港開電視都幾撚偏藍

人疊人一幕

Tui

可以同立場反映下
人疊人係立場出Post個時咁寫

人冇事先做到世界冠軍
最緊要人冇事啊

咁就咁睇又真係人疊人 無踩上去

踩又好 疊又好 唔好拗呢d住
focus返係件事上面

我望出鋪，有10個左右

知唔知事發經過係點?

狗狗又發脾氣

一早有路人提醒誠品有狗，20秒後就由樓梯沖上黎，d人散唔切。有小小似陣地，無留意周周圍

屌咩事

最近藍左好多

搶贏左CCTVB拎到黑警飛機片: 守護香港的故事

齊清潔愛香港 藍底贊助開套talk show
香港怎麼辦 請林大龜上黎講野

日日有頭條 差唔多日日唱好黑警幾勁

香港狗察
我屌你老母！

個時手足好和平？

完全係路人畀popo 嚇親 搞到咁

push

PUSH

唔係人踩人，係俾便衣伏
留意睇會見到壓上去嗰幾個係有伸縮警棍

誠品入面？！

仆街，推

和平，不過狗一沖上黎，好似大屠殺咁，d人驚就散就跑。不過太集中，又無乜路走。前無去路，後有追兵。

一定告非法集結

直情深藍

守護香港的故事好似本來上年六月播

飛機片係倉底

另外兩套有Sponsor就 算啦

日日有頭條 其實=當年今日 有時都有抽popo 水

巴打唔好講咁多

《立場》記者採訪拍攝期間，有防暴警員用警棍推開記者，並大叫「走開！走開！」阻礙採訪。該名女記者著現場警員「冷靜」，其後有警員拍掉記者手上的電話，記者更突然被一名男警從後大力抱走，並指該處為封鎖線，要求記者離開。

我冇嘢問了
件事始末還原咗

咁搞係人都嚇親啦

嬲撚左

成撚日傾傾下野就嘈左去黃定藍 , 真係 ON lun 9

交數都唔係咁玩啦屌你老母

中移動買咗呀嘛

嬲嘅話不如將呢件事轉換成政治能量放上Twitter
起碼手足唔係白白犧牲

企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

佢會睇返商場cctv 再入罪

推 立場妹妹比黑警非禮

拉人姐洗唔撚洗咁閪樣 幾個大男人加埋咁撚重 博升職博到傻撚左

係 要小心國安

Cls

誠品有便衣狗standby

防暴狗沖上黎，手足跑入誠品，便衣狗就出黎，防暴狗就包圍

俾你地推完又點
邊一個國家係想真心幫香港 個個抽晒香港水
為自己既政治生涯維穩
係阿 講緊你阿 肥彭 蔡美文 川普😂😂😂

這些是畜生
狗狗是可愛的

似係便衣壓上去..

估唔到都就嚟一年都仲會見到呢類問題
其實可以唔靠國際關係
問題係香港人贏唔贏到
而且人地用香港嚟換自身政治利益
同時都引起咗更多關注
唔好講咁遠咩國際關係咁專業

大家打份牛閪工，都係互惠互利㗎啫

Up

條友次次都出黎抽水, 唔使咁認真

都係個句
認真少少搞獨立啦
唔係只會係繼續消費班手足

每樣嘢都係消費緊㗎其實
問題在於點先消費得有意義

push dllm死黑警

有無其他傳媒影到

暫時未見

你幾時掟自己落樓
又改名

自問誠品入面本身好和平，喺狗岀現咗之後，先開始有討論，同聚咗喺門口

岀事之後，人多路窄，結果喺咁好合理

小心，尖咀旺角好多狗

又或者巴打講吓你嘅認真搞獨立係點樣？
但有個前設係 我地唔係打緊機
冇得用上帝視角打aoc咁圈晒200萬香港人嚟控兵

又送頭

手足RIP

推
上
世
界

64616642星火

A

班狗又發癲痴撚線

up

其實係咪啲狗成班壓住啲手足

好嬲

下次唔好跑 原地食花生 啲狗就冇咁大機會搞你

非禮立場妹妺，仆街生滋狗死全家

收皮啦死黑警

推cls

我都覺
男灰色短褲似俾後面兩個全黑便衣捉住

bb

癡撚線

去誠品條通道

便衣狗cls

明顯係便衣打人，唔好再講人踩人

就係覺得消費得毫無意義

最起碼用基本法搞返個獨立機制先

Cls 推

More detail?
但基本法去到最後都係人大決定喎

係誠品衝出十幾只便衣狗，在通往海港城的通道上壓住約7，8個年輕人，有位女士影相被便衣狗推跌在地上並搶去電話删除相片，這時防暴立場姐姐從海港城跑到。

申利我在誠品

跑就係人都知係你啦，唔跑走咪乜事都無囉

黑警癲的

黑警hi 冰上腦

黑警腦中風

黑警不得好死

黑警便衣狗死無全屍

幫推

香港既恐怖份子